大家搞錯一樣好重要嘅事，國際輿論越黎越難打主因唔係勇武越黎越暴力

而係和理非戰線比例越黎越少，所以我地而家嘅抗爭重點唔應該執著點樣勇武法，而係要擴大和理非戰場

好老實講，遊行示威個威力已經係近乎零，大遊行本身就係象徵意義大過對政府嘅實際傷害，而警察而家根本唔會俾和理非有曬馬機會，唔會俾機會外國報紙頭版係香港幾多百萬人大遊行，所以連遊行個象徵性都已經好難打出黎。

係咁嘅情況下，和理非可以話失去佢地一個重要戰場，而且時至今日，第二個重要戰場，不合作運動仍然未有明顯效用，所以先仲有咁多人係話要集中，要人數優勢曬馬。

但係大家都要認清一個事實（包括我），將來嘅抗爭方向一定會係遍地開花，係政府控制哂主要交通工具同道路嘅情況下，要聚集係一區順利遊行可以話係冇可能再發生。

咁問題就黎啦，冇左遊行，和理非仲可以做啲咩？正如我上一段所講，和理非第二個戰場就係不合作運動。

以往嘅不合作運動，往往都係由有號召力嘅公眾人號召。但係係我地冇大台嘅抗爭下，某部份嘅不合作運動係好難做得成，例如罷工，跳閘（之前都有巴打講要罷工成功，工會好重要），係需要一個領袖/號召人帶領，有一個可信集團包底，一般人先敢做出呢類行為。（但係基於現今抗爭模式，以及我個人對某啲泛民主派政棍不太信任嘅情況下，呢一刻我唔建議走公眾人物帶領和理非做不合作運動呢一條路）

咁現階段冇帶領人嘅情況下，點樣可以令和理非有更多參與抗爭嘅空間？我認為就係將所有有趣意見活動化。

姐係點？其實我地之前都有過類似活動，就係起人鏈，球場，商場內唱歌，只睇唔買bye buy日等等。 我地仲可以同一日多區整連儂牆，同一日多區光顧黃店，同一日多區唱歌，甚至同一日多區係地鐵站a出口跳閘去地鐵站b出口等等嘅活動，呢啲都可以好有效俾文宣組同國外傳媒報導。

但係我敢寫包單，呢類型嘅活動俾黑警搞嘅機會都係好高，咁應該點樣應對？呢個時候就需要勇武派配合。係警力不足以面對遍地開花情況下，當和理非係A B C D區搞緊活動嘅時候，勇武就可以係E F G H I J K(最緊要就腳，易走)
做裝修又好咩都好，目標就要分散警力。

務求要做到政府面對一個情況，到底去搞和理非活動，定係搞勇武裝修師傅？

如果警察搞和理非，我地輿論戰可以打警察無視治安問題，為政治目的打壓和平抗爭。

如果警察搞勇武，我地輿論戰就可以大大力宣傳香港人嘅創意抗爭，將國際注意力注重翻和平抗爭個方面，需知道和理非人數一多，就易好多受到外國記者注意，甚至上國際頭版。
如果佢兩個類型抗爭都搞就兩種宣傳都做哂。

呢場運動要成功，和理非同勇武手段就一定要互相合作，相輔相成，和理非作為勇武嘅國際煙霧出現，勇武則為增加政府管治成本而抗爭，絕對不能失去或漠視任何一方嘅重要性，抗爭運動要大家一齊踏步先係走得最遠，最成功

最後有少少野想同前線手足講，前線嘅情況可以見到一定會越黎越難控制，除左有臥底之外，仲有好多手足因為恐懼，憤怒，或者點錯相（上海商業銀行，一芳）等等嘅問題而作出一啲難以理解或者過火嘅行為，呢個時候希望你地敢於質疑，亦都只有企係最前嘅你地最有呢個資格去質疑佢地，制止佢地，大家都希望呢個運動，呢個香港好嘅時候，我相信你地會有獨立思考，作出最合適嘅行動。

光復香港
時代革命
自己香港自己救

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also passed the anti-mask law by Emergency Regulations Ordinance totally destroying judicial independence and the rule of law.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲介紹俾其他國家既人

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

做乜之前攪大商場 jack, 無哂安全場地和理非活動喇

呢個講得正常好多

大家唔幫手做文宣，就比港共得逞喇！

建議
非分化
推

再幫推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

其實係 佢地只愛gimmick嘢 要諗新嘢

和理非唔好懶惰好嗎?

推，巴打同我諗法相似

why not both? 勇武同文宣一樣緊急重要，一齊做吧

推

大大力推
我地和理文宣組要大大力洗地

但你諗下，記者既角度係一定去拍勇武而唔會多拍和理非喎，其實人鏈商場唱歌唔係一直做緊咩
暫時我未諗到其他辦法

我絕對相信前線手足有足夠智慧，後面支援既，包括記者、文宣人，提供免費醫療既醫護人、贊助飯卷gear接放學既家長等等等自⋯都一樣會全力幫助

我地繼續團結，繼續核爆都唔割
一起同行，香港人，反抗！！

屌 呢個真 班大帝其實幾難服侍
好似環保個細路女 出黎就俾人屌小朋友
但係平時其他大人出黎講野又當你無到
所以話到到都有左膠
亦有大量媒體控制言論 開始明fake news 係咩玩法

【和你din／爆買日黃藍店終極整合】
轉自

六台聯合發佈

大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔for文宣印刷/長輩:

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望各位手足每一日都要幫襯黃店！！！！！

好意見

自己香港自己救！

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

另外，裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

weekday商場唱歌應該恢復？

不如就黃店懲罰日啦
人人影張自己去黃店嘅相或者排隊人龍
搞D Gimmick小小咁

十月十，爆買日！

認同

和理非！

最簡單不合作運動係唔交稅
橫掂而家犯法成本已經不斷降低
佢拉到幾多個?如果最少幾萬人都唔交

18區爆買和理非日，會好大NOSIE

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

Push

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

同意!

手足們開twitter

同意
但勇武應該休息
戓轉職和理非
和理非唔使怕狗

有諗頭
呢D先係連登正常野

認同
罷工全部民間自發係唔夠號召力
如果係余若薇甚至王維基咁做號召咁就完全唔同講法

係政府唔會比你實行遊行既情況下
其實要諗下有咩辦法可以最大程度曬馬同make noise

推爆你
同我人人做文宣！

其實叫人唔交稅，係會驚，因為唔知有幾多人肯同你一樣唔交，但如果你當活動咁搞，約埋一齊同一日唔交稅/交一蚊稅，個成效會大好多

推呀
唔好再自己人打自己人
要理性討論

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

長推呢個po

其實講咗都有一段時間，我地需要有一啲好左膠又有創意嘅活動去爭取media attention做公關

呢個時間快推
聽朝起身`又有另一把風架啦屌

推
幾有趣嘅意見

有道理

Tui

今日睇到好撚燥
個個淨係識鬧鬧鬧 開左twitter account未呀, RT LIKE每日任務是基本吧

想係煲底同大家一齊慶祝

同意 同我想法一樣

今日風向：勇武退場

AOC村民轉曬民兵無人種田

星期二一定要大罷工

幫手推高質post

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

雙十破舊立新 黃店爆買日
係破壞中同時建設
賞罰分明

點睇？

連農巴士有無得諗？坐窗既巴絲攞紙版

岩，和理非成日覺得自己冇能力幫到咩手，其實仲有好多野做到

up

Exac7ly
其實和理非同勇武就係左右手
而家ban哂遊行
某程度上我地可以話斷左一臂
要做既就係開拓新戰線
Involve更多和理非入黎
唔好比勇武孤立

推佢老母！！！

終於唔係屌人POST

我覺得你講出左同時進行既重要性。和勇同行、互相掩護、互相支援。政府唔會明白我地有既力量。

幫我推，大家理念相近

why not both? 勇武同文宣一樣緊急重要，一齊做吧

我地繼續團結，繼續核爆都唔割
一起同行，香港人，反抗！！

高質

有，乜都有，夠得意，有人肯搞，就自然聚集到力量，和理非大軍其實一路都等緊有用武之地

跪求大家tweet出去

push

同一日多區整連儂牆，同一日多區光顧黃店，同一日多區唱歌，
非常好idea，我地應該多Ｄ做呢Ｄ和理非野，團結大家，同埋做俾外國睇

幫你推

推和理非主場了

終於有人講到重點

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

大家一卜諗下有咩新抗爭方法

十八區開花係必然

同時 文宣和理非必需跟貼

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

暴力係傳染病！香港要贏，少了任何一個人都不可。

岩

我提議：

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

又幾時搞過商場？？？？

推

咪再比三毛搞到亂罵三罵四

支持

呢個要推

聽日各有各做。

和理非：
1. 唱歌
2. 懲罰黃店

勇武：
2. 快閃裝修爛鐵(為全民可以有得三罷)

唔係唔俾勇武做嘢
只係和理非都想出一分力
勇武抖一抖休息一下唔係壞事
俾和理非做大文宣
雙方要互相信任先可以行得長
唔好再話任何一方做咩都冇用

tui

文宣係真係要啲時間
外國一般人接受得唔夠快
用文字去説服要好多時間
好多火魔法場面佢哋睇到會潔癖起
但唔理佢哋會慢慢越嚟越少人理直氣壯支持我哋

所以互相將就下啦
我好建議前線行慢少少
我哋文宣仔女好努力㗎喇

哩個真
我好認同

今次到和理非做矛
勇武做盾

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

Pish

老實講 好多和理非都係感到絕望 或者恐懼 所以唔再企出黎 都係呢場運動必然既結果

淨喺屌勇武又唔做文宣

和理非呀

建議幾好 但係如果黑警去捉勇武 啲記者會唔會去晒個邊 冇人報導和平示威？

有用post一定要上熱門

推!! 希望大家都可以開個twitter係外國戰線幫下手. 而家真係好唔夠人用!!

好！

pudh

推返你上去,正想幫你講呢個

Twitter 唔夠人

唔出來唔緊要架!! 係屋企都可以幫手retweet / 做文宣!

細佬.
重點係
1. 細路女係幾歲,呢個先係重點.
Check清楚幾多歲,係咩事.

若證實係幼齒,可以直接推特朗普同國會兩黨幾個大頭都無問題.

2.
家下豬共係認定幕後有組織, 咁只係參與遊行呢D嘅就本地處理.
若係佢認為係組織者或主幹.........咁就.........
其實等同送中+緊急法同時進行,做唔做,點樣做,幾時開始搞鬼佬同富豪,決定權在佢.
佢係只進不退.

海關啱出白名單不能審查車輛.亦即可以同你送中,事態極端惡劣嚴重.
呢下必須知會Solomon Yue

推！

出文宣日程表 留返啲位比和理非參與

其他快閃交比勇武

勇和合一 先可以贏

不如搞一日多區唱歌？

講得好！！推

其實個功能同區議員好似
自發式地區區議會

BTW 有無任何關於國際戰線的tg group可以入, 本人新手一名, 求source 同follow

比返啲時間同空間和理非戰線
近排做左好多勇武 做得好好 但都要平衡返和理非

喺各區連儂場搞個我最喜愛文宣得唔得
順便無限擴大

推！
和理非表示 等埋我好無
推唔切啊真係

細路女點暴力啊? 爆咗你嘅肛門咩?
對方開槍謀殺,揸車撞嚟謀殺就唔暴力啊?

唔好分化，大家各有各做，和理非就唔好因為驚同冇不反對就唔出，其實仲有好多嘢可以做

核爆都唔割
兄弟爬山，各自努力

行動post 推啊

冇錯，其實重點係，要收放自如
一時裝修，一時又停到，有建設
俾大家睇到呢點就得

Aggar

黑鋪 - 裝修
紅鋪 - 裝飾
藍鋪 - 罷買
黃鋪 - 幫襯

場望動無和理非其實無影響
一直都係0作用

除咗嗌停手停手放人放人之外我唔知佢地做過乜

唔會，報館都醒目，一定兩邊都放記者，特別係好多外國報館不論人性又好，利益都好，都仲企係我地而唔係中共個邊

一定要推

OP 講得好

如果連呢樣咁簡單都做唔到就唔好講抗爭
因為你俾錢養一支殺人嘅警隊

和勇合作

贊成有趣曬到馬活動

優品建議都唔好
你裝修左又有支那人入去搶野，就算有片又點FC佢係支那人？條片佢有講支那話？
唔通文宣同人講「一定係支那人先會趁機搶野」
我地又冇辦法去阻止佢地 唯有先以裝飾+杯葛罷買代替裝修先

黨鐵同支持蒙面法議員OFFICE絕對優先 特別後者

和理非做得唔夠多
要做多D大型創作野

再push

極端撚五毛,block

推

呢知Po有行動 唔係淨係識一味指責

起底
block

頂住啊！！！

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

有冇公海文宣group可以join

要分散注意力可以去狗宿！

點解冇人組隊圍狗宿？

你放佢係錯嘅戰場梗係作用唔大，等同叫游泳健將去跑步，然後話佢廢一樣

好呀，我想搞個十月蒙面Halloween, 全部牛頭馬面，鍾馗關公，總之全部人Cosplay不合作行街街

uc3989撞手足無人講？

UC3989的士瘋狂駕駛

唔好block 咁你下次先有機會負皮 咁就避免啲冇ac嘅人會俾佢帶到風向

推啊推
有冇得搞翻牆面具遊行？或者面具人鏈？幾有gimmick吸引外國注意

Post

我認我少左做文宣，多左勇
今日開始會調節番

推，港共就係想勇武越黎越多畫面比外媒睇
而家應該轉做和理非回合，直到人權法案通過

自推, 求指教

你班嘢只出廣告同出面D口水佬鳩UP,佢地係We're the world唱下歌仔果批,見到血會暈架.
可以幫到乜手啊? 齊齊對豬共打嘴炮咩?
今日香港,明日世界
明無? 今日搞唔掂,聽日就輪到紐約妹被輪姦殺埋,倫敦仔被自殺. 生與死嘅問題嚟,趁仲係強大無比嘅時候就夾手夾腳制服個癲佬,癲唔係大晒的.

施政報告出左之後要喺各區都有人log log 咁燒9哂佢

裝修店鋪佢地已經潔癖上晒身

啲外國媒體仲要聚焦左係示威者暴力行為上面
蓋過左警暴同緊急法

makes sense
push

agger

和理非同勇武都要加油

[正視聽] 每個動作嘅"用途"及"代價"

同一日多區光顧黃店 都俾狗搞
已經係一個好好嘅文宣

點和呀 你講我聽呀
係連一次機會都無呀
今日和少少就拉咁多個
咁我寧願香港人靠自己抗爭到尾

推依個

推依個PO

巴打陷入咗個謬誤入面
靠人人自發做一樣根本好難，而我哋的任務就係要諗辦法令到大部分人肯做依件事，咁先係社運

要一時軟(和理非)，一時硬(精準打擊行動)，咁溝返埋就會平衡好多，要感動人心之際，又要間中有强力行動去打擊政權及其黨羽(不要傷到旁人)

就係要呢啲 真正兄弟爬山 和勇合一啊
推

自己香港自己救
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

和理非請發揮想像力。除左遊行仲有好多野可以做

借ac

得民心，得天下。呢場戰爭(唔止係戰役)要贏，唔止要得本地民心，重要得國際民心。
目標要清晰，頭腦要冷靜。`

對於文宣嚟講, 子彈,題材,焦點大把,係你班嘢臨陣脫逃,驚驚,心怯姐.
你如何對得起死去的戰友?
細佬.
重點係
1. 細路女係幾歲,呢個先係重點.

Check清楚幾多歲,係咩事.

若證實係幼齒,可以直接推特朗普同國會兩黨幾個大頭都無問題.

2.
家下豬共係認定幕後有組織, 咁只係參與遊行呢D嘅就本地處理.
若係佢認為係組織者或主幹.........咁就.........
其實等同送中+緊急法同時進行,做唔做,點樣做,幾時開始搞鬼佬同富豪,決定權在佢.
佢係只進不退.

海關啱出白名單不能審查車輛.亦即可以同你送中,事態極端惡劣嚴重.
呢下必須知會Solomon Yue

Is it what you mean : parallel processing? Multi core Multi thread processing ? e.g. Similar to Intel Core i9-9900KF is an eight core, 16 thread processor ?

同意，推

推爆佢

如果有堆人唔同意裝修
咁點解佢地唔係裝修之前 裝飾左佢 或者係門口派單張？
有冇人係tg見到過篇分化文
咩前線如智力有問題 or 中學生以下 要離場
咩建立紀律部隊
咩前線冇腦
想搵番提人係分化文

策略都要be water，長期固定一種做法，
對方就會很容易拆解，借力打力反攻。

唉屌你真係講得好好
成晚連登得你講人話

唔夠文宣啊

跪求大家 其他事唔好再討論😪

1）呢一星期全民文宣 做翻6月果時文宣既陣容/級數
🚨主力國際線🚨

識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
英文人上場 盡量翻譯警暴同緊急法文宣

唔識整既就善用media linkage瘋狂Share

2）全民down twitter同reddit
岀post等外國人知道香港最新情況
好多外媒其實能力有限 覆蓋率唔高
和理非英文人多啲翻譯中文文宣

手動轉去各大group

我覺得純和理非會好啲，因為記者通常會去關注勇武多啲，到時和理非就會變到冇人理

係twitter 搞文宣唔容易，因為我哋都係呢幾個月先開始大量接觸。而且要吸引外國人都follow 你同retweet你啲嘢出去都要時間。所以希望兩邊可以互相配合下

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

推呀
有用文要推呀
聽朝起身我要呢篇長期置頂喺熱門！！！！！

要呀,多啲和理非呀,
和你唱
十點鳩叫
全港連儂牆
why not all

一係和理非越黎越少 二係勇武升級太快 和理非跟唔到 相輔相成

最安全係塞爆幾個商場罷買

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

有咩有趣活動

做乜要咁著重國際?
共產黨劫國好和平嗎?

其實我好認同巴打所講既
和理非戰線的確太少
我認為學生可以做多啲
反而5係著重衝，而係要被外間睇到我地受苦緊

呢類行動Post永遠冇人推

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

推 完全係 連登根本俾人Spin緊

文宣真係好重要嫁
我自己係因為雨革被文宣而政府覺醒嘅。
文武缺一不可

心水清嘅post

大家快加入twitter做好文宣

推推推

但有一點想你清楚返,咩叫無視治安問題。
如果出文宣果時都帶住咁既心態係會害死勇武。
我地只需要宣揚政府打壓和平示威就可以啦。
但多謝你呢個有建設性既建議。

推唔到都推
終於唔係得個屌字嘅分化po

話你知咩叫和勇合一

「認真」各位手足 借東風啊！！！

U

我覺得最緊要係唔好失衡
依家有少少係畫面上勇武過多 和理非太少
過猶不及啊香港人
我個人覺得和理非本身已經係最大文宣
報紙上嗰人數/幾多區開花已經震撼過一千張文宣
同時勇武係攞嚟威脅政府
雙方互補不足 仲可以提升士氣
我就唔撚信我地會輸！！！！

你劫到國我跟你

唔使休息,依然可以快閃撚狗,搞狗鐵,小型豪裝咁囉

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

p牌推
呢d po先係我想見到既連登

pish

(講到厭)唔好再陣地戰

呢篇一定要推上熱門
和理非前路重大啟示

和理非需要更多活動

推好撚同意

勇武唔可以再升級喇......真係要收一收

講廢話係到

講得啱 但唔好下下紅色大字啦

明白大家對黑警/親中鋪頭的憎恨，但更加贊同和理非要再搞啲大型活動比文宣，打好國際戰線。

終於見到一啲正常post
幫推五下

各有各做

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

和勇一體
各有各做

3. 開槍謀殺, 揸車恐怖襲擊企圖謀殺,全部都係文宣子彈嚟.
你條茂利見血暈,已經唔使你走去前甚至走出嚟,你連自己嘅位置都無埋.咩阿邊個白左妹話暴力血腥,你不如話瑞典妹家下嘅主題熱點係氣候變化,你轉場玩呢D會否安樂少少?
勇武當然亦唔代表係可以同POPO一樣, 打家劫舍姦淫擄掠. 唔使搞咁多架,唔該.靜下都唔得,係唔係要去食鎮靜劑?

推呀

近日少見好post

推
始終勇武活動吸睛好多
文宣要做多啲

永遠唔割
只割警察同中共

幫推
和理非活動會繼續多多參與

肯三罷未

愈做愈縮

講撚到口臭, TWITTER 戰線唔夠人
唔講啦自己睇啦

區議員只係政府嘅諮詢者，而且冇心提升民智

重點

人鏈，球場，商場內唱歌，只睇唔買bye buy日等等。 我地仲可以同一日多區整連儂牆，同一日多區光顧黃店，同一日多區唱歌，甚至同一日多區係地鐵站a出口跳閘去地鐵站b出口等等嘅活動，呢啲都可以好有效俾文宣組同國外傳媒報導。

做啦手足，多人就夠影響力！！！！
仲可以一齊每一日淨係煲大同一個議題，
好似全世界淨係拎同一張海報出街行咁！

社區抗爭
剛柔並重
文宣 民間記者會 都好重要

推，和理非要出黎support

冇錯, 幾時都話唔係叫勇武手足停, 而家需要更多手足加入文宣戰線

721
831
101

最近和理非好叻豬 接受程度高咗好多 不過係時候搞翻你地最拿手嘅嘢

香港人 反抗
光復香港
時代革命

仲可以多區和平集會，
只要去地區性公園，
申請不反既機會會高多，
到時多D和理非可以一家大小出黎。
係集會到播警暴片、藍絲黑底謀殺片，
或者整個野餐、大食會方式，外賣黃店食物等等。

推 我願意食幾下tg

求下和理非全面進場啦

推呢個，大家繼續唱下國歌，摺下紙鶴，整左人鍊，等法案過左先做佢地老母喇!!!!

講得岩
我地要多D 創意, 和理非唔好只係文宣, 做多D唔同野好無

推 建議幾好

自己人會講呢啲野咩漢奸共匪

假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」.....我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

你們或許因而心中充滿憤怒.....懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

天琦已經代我地坐左2年監，我地唔可以辜負佢

今日不完美，但可接受，歷史上無一次成功既革命係不守紀律 !

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

和理非先全民帶罩🙏🏻

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

講到口臭都要講，Twitter 好需要大家出分力

和理非戰線比例越黎越少一個主因就係因為手足開始亂拆, 淺黃唔想割又唔知可以點, 同埋黨鐵封站令遊行困難

係真先好...
次次都係咁講 之後勇武封路
又勇武番 最近都係咁
問下D 勇武大哥同唔同意先好

現行既係傀儡啫,我地認真做呀嘛,發揮佢真正既功能

不如搞個POPO Cosplay大賽，難分敵我

P牌一推
和理非需要更多創新嘅活動，不求下下人多，但求有創意夠eye catching上到報

方向正確！

樓主有道理 推喔連仔

認真喎
你有槍有炸彈打解放軍
我即刻跟
你有無？

應同

其實最難過係一講乜都話分化，同聽到D人講到好似只有勇武或只有和理非先有用咁

大家諗返當日，唔係勇武加和理非互補，其實條例已過。一百萬人出嚟停唔到柒婆，但如果無一百萬人，只有612亦唔會停到，因為有一百萬、二百萬人，612先有認授性，但只係個個和理非，柒婆亦啋你都儍，無612同梁凌杰，好多人仲未醒，我地係決一不可架

打國際線，唔係靠本地文宣就有用，tweet 多D又點？講真，身邊好多黃都未必日日單單新聞都跟咁貼，何況外國人？

我地自己都會比人帶風向，何況外國人？

之前有其他 po 講過，要同其他 news 去 overwrite 可能招人口實，可能 過左火既事

再搞大型創新行動係好事，起碼有嘢比人寫

shopping day 係好，我排隊幫襯唔得咩？點拉呀？又可以各區開花。

推喔連仔

玩傳聖水,傳足十八區

推唔推但照推啊

商場/舖頭依家都驚到關舖/息燈..... 都好難好似以前咁係商場唱歌.....

恐怖襲擊

推唔到都要推

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

玩人鏈傳聖水,傳足十八區

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

問題係你叫勇武退化番做唱歌 佢地一定唔肯, 因為知道冇用, 同埋有手足死左

P牌幫推 大家唔好忘記我地過去幾個月點樣不斷諗新嘅抗爭模式 不斷進化先可以去到今日 呢啲先係真正嘅be water

臨成功之際一定難打
因為對方要垂死掙扎

我好想參加啲和理非活動

lm

好文要推

推呀有用post
一直都係話要和勇不分
互相back up先有用

用槍用炸彈好和平嗎?
美國經常引起戰爭好和平嗎?

推到全世界見到！！！

【投票】聽日三點定八點開花

借個位嚟投票啊各位

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

態度正確！

要多做感動人心嘅嘢，咁就可以平衡返！

前線手足們, 要避免自己成為被打倒既惡龍

無撚有錯

推呀！

有料建議post 推5連
5

有料建議post 推5連
4

我覺得需要黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

有料建議post 推5連
3

有料建議post 推5連
2

有料建議post 推5連
1

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

幾好！

呢個似合理

大大力推

勇武就快到最盡架啦
再勇就係搶槍殺警
等埋人權法案先啦

睇清楚內文先

才子既一段文，比大家參考思考一下

午夜旺角，雨中街頭。有如雨果小說和音樂劇「悲慘世界」的街頭抗爭場面。

形勢混亂，顯然有林鄭及其幕後勢力的臥底，混入抗爭對伍中，令暴力不斷升級。

請年輕人現在跟保持冷靜。記着：下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。Be courageous, but also be smart !

願大家平安。

樓主好文幫你推 如果嫌文太長可以睇懶人包
（可能有理解錯 有錯請指正）
1. 大遊行已經冇乜用 唔好再諗

2.需要更多創意抗爭 以求吸引目光同擴展更多新方向

3.和勇抗爭同一日進行 不過分區搞 務求分散警力同令警察陷入兩難

4.和勇唔好再互屌啦 唇亡齒寒大家都聽過

5.前線氣氛緊張壓力又大 最緊要冇上帝視覺 失控真係唔出奇 呢個時候希望其他前線見到有奇怪舉動要勇於質疑並制止

文宣當然加快腳步追趕勇武嘅步伐
不過文宣始終係傳遞思想 速度真係會有限制 所以亦希望勇武可以諒解 有時減慢節奏就一就

建議民記提出 暫停勇武 先待人權法案通過 但倡議每日口罩生活 戴口罩無出示威唔犯法 每天全民反蒙面法 口罩上寫上訴求 追究黑警濫權

【得道者多助】停一停諗一諗，和勇合一點行落去先唔會輸

P牌推唔撚到，少少意見，大家睇吓

P牌推不了

令政府兩頭唔到岸更好

推 幾好嘅意見 有用post

但現實點都會有個問題就係勇武行動往往都會成為大眾關注焦點 有時好容易蓋過咗一啲和理非嘅行動 咁會唔會變相和理非行動慢慢變得冇人理?

其實你地知唔知乜撚野叫成效

提防分化

「認真」各位手足 借東風啊！！！

香港人係時候比啲創意

終於有人講番啲正常說話

有建設性

同意

講得幾岩

Pushhhhhhhhh

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決。

Ok pish

依個星期到和理非出手

請問手足有咩意見？
唔好剩係丟低一句廢話就走

見到你個名應該笑定喊

好文幫推

推
文宣文宣文宣
其實材料呢幾個月已經好個多
唔好成日諗1日半日冇事發生就以為人地覺得解決左

呢排留意咗trump俾人彈劾同菜英文個博士資格
發現佢地都係類似玩法
扔啲文件出黎 跟手係咁煲大佢
鋪天蓋地既宣傳 又話咩點解唔出黎澄清呀
空穴來風又未必無因咁
再拉埋香港呢排既事 連登既風向
放埋一齊睇就覺得共匪係分化上係出神入化
我睇得出其實帶風向既人好明白人性
人係會俾負面情緒帶走咗
所以分化 指責post好易就引起討論 但行動post就無人理
我懷疑對家個玩法係推快我地個節奏 快到所有人都跟唔到
等我地自爆 就好似之前我地迫死政府搶主導權既情況 （好似民間記者會 各區唱歌 人錬 各區開花咁 連儂牆）
各位手足 請緊記保持思考 唔好上腦
班垃圾object就係上腦衝動以為自己大曬
先激嬲咗咁多人
緊記手快但心要更快 不斷思考 不斷揾出路 撚返啲契弟轉頭

我有講勇武可以點做

同意 大家裝修都可以用返創意手法

This will be fun.

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

係，和理非越來越少post，尤其英文

個個唔撚開然後剩係識叫文宣做野

推啊推啊

和理非出場！

和理非唔好賴，勇武已經付出好大代價，有時間就做文宣，唔識就去文宣group 拎圖share 出去fb ，Twitter, Reddit ，我地唔可以輸架！唔好灰心，我地只要堅持係贏緊架

和理非出場

18區 百萬大遊行

仲有好多室外公共大空地,畫面係無商場咁靚,
但係志在集氣同向世界講抗爭ing.
好多款集會唔洗申請都合法嫁.
同時可以做下文宣,傾下有咩問題咁.

721831101

有前景有創意，推

幫推啊

人權法好快過,休息下,養精蓄銳

適可而止為上策！林奠以緊急法强行頒下「蒙面法」，市民呢幾天有怒火、有所行動在所難免、尚可理解，咁係代表市民決心抵抗專横政府。怒火稍退後，要回到和理非行動，連儂場宣傳，回到搞抵抗甚至廢除緊急法行動，還有要計劃在區議會選舉中，從港共派手中，奪回更大嘅話事權。

以前連登好多圖架，而家一味得啲論述

未識整圖嘅，一齊學整文宣：
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

原則性守則

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

勇武派今個星期就比和理派接力啦睇下美國過唔過到人權法再從長計議啦

推 一定要win

連登就係有依到好，不停反省加重組對策

文宣要人

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

好岩啊 無力推！！！

屌你 呢d咪高質囉

［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

同一日多區光顧黃店 應該要日日做

Solomon Yue呢2條tweet都顯示左個問題

ppppish

呢個方向幾好，可行！又可以同時兼顧到和理飛同勇武

再推

和理非有曬分工
頂你個肺入啊
大把野做啊

多謝連登有呢d 思路清晰既post

求下你地
攬炒巴文宣巴外國巴泛民個啲做咗好多野
唔好令佢地心機毀於一旦

唔試過又點知得唔得，同埋現階段傳媒仍然企係抗爭者呢邊，新聞又對呢類型衝突開始麻木，你有新idea我相信傳媒會寫新idea多過武力衝突，除非咁唔好彩出現死人之類嘅大型事故

連登咁都仲keep到思路清晰仲諗到有用建議 欣賞

老實講，最有效係全港三罷，罷足一個月政府一定收皮，但有幾多人肯做呢⋯

係十月十號出嚟和平遊街慶祝中華民國國慶

真

可否勇武先休息一陣
呢個星期太密，回下氣再計劃

我都覺得啱
來來去去做嘅文宣都係講黑警暴力暴力
俾你睇啊睇都睇到厭la

不分化 要變化
不割蓆 一齊上

好撚啱，推

推

可以試下爆買日

推爆

今晚收到，參詳下：

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

啱 咩都試咗先，推

國際線，本土線，統統都要人!!!!
聽日開始，每晚十點，一齊 Twitter tag #anti-ERO
==

[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

不分和勇原來係笑話黎

黑裝修唔係問題 但你一次過爆撚晒
下個月仲有咩爆? 遲吓冇target又話活動冷卻 慢慢嚟停一陣啦
同埋 中資銀行就真係唔好裝修啦 銀行而家為止都冇表態 頂多貼吓紙裝飾吓咪算 同埋前線職員全部都香港人嚟 唔好傷及自己友呀
而且市民對銀行呢樣嘢係敏感啲 遲吓對家真係搵人爆銀行偷錢又入我哋數

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

一定推

入去啲港共幫兇嘅店，齋坐叫勁平嘅野呢啲真心可以諗，順便帶啲書睇下

不如用幾日時間做文宣煲大返呢兩個月發生嘅事，尤其係黑警

推正路

由活動做起，等啲人對不同黃店有多啲認識，咁佢地自然會日日做

多啲和理非活動

其實可以玩返個死線,懶係抛返個波俾政府,
限佢人權法前回應訴求,否則行動升級
咁就大條道理抖抖,勇武就趁機操fit啲

我100%肯定民記唔會同意你既做法

和理非做十樣都好
勇武做一樣就蓋過咗
大家都好努力
互相鼓勵

和理非出場
但我都好愛勇武kiss kiss

大大力推！

勇武同和理 係一體黎
冇左邊個都唔得
香港人。反抗～！

不指責過去 提出未來行動建議同討論
高質post

幫推

想知依家洗唔洗勇武休息，再黎多次和理非大遊行？

停止互屌 推有用post

呢個post好掂

推, 齊上齊落

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

冇錯，但事實亦都係冇人會自發去做，一定要有負責團隊同有人補償損失啲人先敢跟，而一有負責團隊就好怕佢地會偷雞同政府做deal，出賣抗爭者。。。

好文輕推

文宣真係好難跟得上 好辛苦文宣組

需要成立『神獸快速行動隊』

高質分析

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

你敢開個post講就會有人同磨合個plan,然後你敢最開post direct個活動，自然會有人幫你宣傳，然後一齊做

我都覺,不過唔一定下下要民記出手嫁嘛,勇武都可以開嫁嘛
之前都開過啦,問題係佢地同唔同意,想唔想

人權化係最緊要
支持

我建議遍地開花時 , 每人拎一張黃色紙A3 size / 黃色遮 , 到某個時間一齊舉高 , 用航拍機拍低 , 每區約十多秒 , 最後輯錄成一段短片 , 上載到fb + youtube + twitter , 蘋果頭版都應該會用。
咁就可以分區但又做到百萬遊行既效果
又有全港凝聚黃色力量既意思, 岩哂和理非口味

敢問我應該開咩台

推呀 勇武和理非都要遍地開廿花

老實, 你搵幾千個冇follow既twitter account 都唔夠gphone, 周庭, 或者外媒影到臭西馬蹄露咁多人睇到, 當然2邊都要照做

10月10日真國慶日
大家記得舉中華民國國旗

你可以睇多次我打嘅野

核爆都唔割

但係要贏真係唔係一味靠暴力
香港既優勢大家都知係國際地位
都係咁關注度先比印尼高
同時都得到外國好多幫助

勇武手足可以繼續勇武
但係要設個底線
唔係見人中資鋪就爆
就咁睇外國人以為香港示威者係反日示威班支那人

打刧燒鋪咁樣
黨鐵最好都係喂閘機爆指定地鐵站
唔好全線爆
始終太多手足完事後冇車搭要行幾個鐘返屋企

講得幾好 大力撞

終於見到正常post

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了

的確
外媒覺得和理非冇乜好報
當然只集中報勇武暴力個面
和理非係時候諗諗計 比D野外媒報 先唔會集中落勇武到

同抗爭運動有關嘅都開係時事台就實冇死，仲要選擇未分類

推 gogogo

國際媒體某程度都會受當地政權介入，佢哋最唔希望見到人民反抗，所以都可能出於政治壓力轉風向！

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

好，我試試先

有point 推

和勇合作！不割！

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

全港18區收集空氣罐頭

[國難五金]請出售香港空氣罐頭

721 831 push

兄弟爬山 各有各做

講得好

好文必推!!!
集思廣益有Gimmick嘅和理非活動

和理非自從人鏈之後冇晒idea
仲點爭取上報

P牌唔到 唔割

衰鬼你又幾醒喎

認同請分享 分享保安

點解咁講?

人鏈、和你唱、十點鳩叫、連儂牆都有效果
一於繼續
之前有學生喺維園拼字都可以再嚟多次
如果大家諗到新嘢都願意嘗試~

最緊要勇武唔好戀戰
幫佢裝修完就真係好走
唔係被捕嘅機會率會大大提高

推啦

有諗頭

唔係唔支持不合作運動，但似乎國際輿論唔care呢啲嘢
佢地國際輿論最犀利果陣係講緊100萬、200萬人上街
因為畫面夠誇張，夠吸引眼球
但好多不合作運動都係無圖、無片
我建議就係繼續做片、落廣告，等外國繼續留意到件事
和理非繼續捐錢，香港和理非勝在錢多，呢啲唔怕做多啲

推 終於見到個正常po

推1push

岩先無睇 如果勇武肯就好

家陣太暴力，和理非唔割但都唔敢出場。

所有有可能幫到手的嘢都要做

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

凌晨d 正常post 先出返黎

商場唱返歌

繼續人鏈唱歌

呢個可取
問題只在於會犧牲勇

大有大做，小有小做

真心希望前線手足可以適可而止，唔好再爆銀行、爆舖頭，除咗俾人有口實，又會引嚟趁火打劫嘅真賊，後果就入晒手足數，又會俾班黑狗可以偽裝成手足不斷進行嚴重破壞而成功插贓嫁禍我哋兼且不被揭發，而林病就最想見到呢啲局面，一來證明佢形容我哋「暴徒」係啱嘅，二來為日後實施「緊急法」舖路，分分鐘借此機會取消區議會選舉，令我哋唔能夠透過制度真正改變未來政制，三來，香港越「亂」對林病嘅地位越鞏固，因為大陸啲仆街領導人唔能夠撤換林病，否則就係向抗爭活動跪低；更攞命嘅係相關報導必然會去到全世界，外國會點睇呢？過去咁多個月嘅血與淚，令全世界對香港抗爭活動刮目相看，所以都會支持，不過依家嘅行動，喺冇完整畫面及充分解說嘅情況下，外人只認為係趁機搶掠，手足幾冤枉啊！

懇請大家仔細諗諗抗爭運動嘅方向。

只要係手足嘅行動，而唔係偽裝黑狗嘅嫁禍，一定唔割席！

唔係和理非戰場相對細左，而係和理非好多都進左做勇武，唔夠人做文宣同輿論戰

牌推不動，借位分享
希望文宣看到。

和理非……
口罩設計 創意發揮

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔覺得係犧牲勇武，打遊擊同快閃嘅勇武先係最安全，唔駛保護其他人，警察只會捕風捉影

CD-ROM咗咁耐 呢個一定要推 係一個幾好嘅戰術

咁都推唔起

文宣高手請幫幫忙向外國人解釋一下為何Starbucks係被衝擊嘅其中一個，我相信有十成嘅外國人尤其係美國人係唔知道原來佢哋引以自豪嘅牌子原來一早就被出賣咗俾香港嘅仆街集團。

感激不盡！

尼d行動好實際，希望有人帶頭搞

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

正常po 一定要推

罷交稅，稅局自然會幫你點人數

同意，但係問題在於比例
係短時間無辦法提升和理非的人手
咁只可以暫時減少勇武人手

和理非出動，

但宜家黑警連和理非都搞

痴撚線post
睇過咁多反省策略post最撚高汁係你
唔推晤係人

其實有無諗過所有手足排隊atm 每次禁100蚊出黎，禁完再排隊，d人見到就驚，唔洗一陣d人就會禁曬部機入面既錢。

係和理非懶
上Twitter 宣傳都唔做
幾百萬和理非都唔夠五毛做

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

同意
特別係最後一後好重要

屌 !! P仔推唔到 我睇佐城晚 係呢個POST 最有用 !!!!!!!!!
而且 呢個POST 係反制POST 777 而家玩更公佢WIN 字我地輸

呢個POST 有反制作用 !

勇武隊少數行動會唔會太危險

外國人睇多幾次都廢事睇
正常啦

外國人得鳩閒理你咩 反而自己人自己割左先

強推

愛你

得啦，大家明白架啦！

你弱智？大遊行永遠係有意義，不論對外定對內。遊行可以視為大眾表態既方式，一直都講緊勇和要相輔相乘，而家又話無意義，食屎啦你勇武見到百萬人上街支持，先放心放膽做事呀，明唔明呀？

毋忘初衷

大遊行係有佢嘅意義
樓主唔係否定之前嘅百萬遊行
只係而家個情況無可能再次做到
不反對通知書唔出
黨鐵封站
點聚人呀?

係警力不足以面對遍地開花情況下，當和理非係A B C D區搞緊活動嘅時候，勇武就可以係E F G H I J K(最緊要就腳，易走)
做裝修又好咩都好，目標就要分散警力。

務求要做到政府面對一個情況，到底去搞和理非活動，定係搞勇武裝修師傅？

如果警察搞和理非，我地輿論戰可以打警察無視治安問題，為政治目的打壓和平抗爭。

如果警察搞勇武，我地輿論戰就可以大大力宣傳香港人嘅創意抗爭，將國際注意力注重翻和平抗爭個方面，需知道和理非人數一多，就易好多受到外國記者注意，甚至上國際頭版。
如果佢兩個類型抗爭都搞就兩種宣傳都做哂。

呢場運動要成功，和理非同勇武手段就一定要互相合作，相輔相成，和理非作為勇武嘅國際煙霧出現，勇武則為增加政府管治成本而抗爭，絕對不能失去或漠視任何一方嘅重要性，抗爭運動要大家一齊踏步先係走得最遠，最成功

Source: 大家搞錯一樣好重要嘅事，國際輿論越黎越難打主因唔係勇武越黎越暴力

有d料

合理

仲搞得成就有嘅
而家交通又冇 不反對通知書又冇
種種因素之下 人數開始不明朗 風險又越嚟越
仲值唔值得搞呢先係問題
Cost vs benefit

要裝修可摸以用多啲水同蟲，不會tk，文宣要拆都易啲

推呢個

先唔講尋日有幾慘烈
但尋日外國戰線上的確係極之成功
WSJ同NYT好出力幫口，reddit world news 又直上top

好多破壞係警察扮示威者帶頭做架，文宣去解釋下啦

但真係慘烈... 我地玩唔起人海戰術
其實遍地開花 和理非做唔做到
全港大遊行 18區一齊唔同地方行
同時起步 同時完結
行完散band又得唔得
起碼返到屋佐企先
或者 遍地開花 和理非除咗連儂牆
仲可以點參與 探討下

定係叫民陣，改一改個主題
例如：支持香港法治大遊行 etc.

和勇合作 不分你我

推推

認同，唔好跟人劇本走

好中
推爆佢

因為好能肯定和理非唔鐘意裝修放題呀！你叫人唔割，但放題式咁點樣明撐呀！

裝修咪裝修，應該集中1/2 間，而家係亂咁黎，無差別裝修，根本成個香港過半都係中資，咁樣咪即係大肆破壞囉！

和理非去隊爆機場,勇武十八區開花

和理非進塲！

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的。
恐襲好多時都係孤狼，單獨無組織行兇，唔一定要和恐怖組織有關先係恐襲

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

拜託和班非做返back up 唔好亂帶風向

最緊要記實 和勇不割

和理非係前線最大後盾

我哋唔可以畀人帶風向

要相信各位手足

唔撚好無目的開花，你個目標係乜，大家唔係走出去開花，從來都冇人話休息，一堆鬼acc係咁叫人出去開花意指叫人出去破壞，但又唔會請目標係乜，係度情緒化地有鬼向叫人出去無目的地破壞。同時屌人休息製造分化

留意返，好多鬼叫唔好休息，但又唔會請點解要出去，抗爭目的係乜，但今日好多有用post叫緊做其他野係有目標地抗爭

記住勇武唔係無目的地去做

唔撚好無目的開花，你個目標係乜，大家唔係走出去為開花而開花，從來都冇人話休息，一堆鬼acc係咁叫人出去開花意指叫人出去破壞，但又唔會講目標係乜，係度情緒化地叫人出去無目的地破壞。同時屌人休息製造分化

留意返，好多鬼叫唔好休息，但又唔會請點解要出去，抗爭目的係乜，好多有用post叫緊做其他野係有目標地抗爭

記住勇武唔係無目的地去做

唔撚好無目的開花，你個目標係乜，大家唔係走出去為開花而開花，從來都冇人話休息，一堆鬼acc係咁叫人出去開花意指叫人出去破壞，但又唔會講目標係乜，係度情緒化地叫人出去無目的地破壞。同時屌人休息製造分化

留意返，好多鬼叫唔好休息，但又唔會講點解要出去，抗爭目的係乜，好多有用post叫緊做其他野係有目標地抗爭，並無休息

記住勇武唔係無目的地去做

今晚8點，重建連儂墻！點解個個忘記曬連儂墻

同意呢個 推

得啦，知啦
唱歌用榮光感化黑叫警囉

非常同意
一直都係勇和合一
呢排要多啲和理非中和吓
如果唔係文宣都難救
頭先先喺法新社記者個Tweet度澄清
個鬼佬記者想帶風向話深水埗老人俾示威者打
於事成班外國人係咁鬧示威者無人性太過份
加埋支那狗喺度煽風點火
唯有盡量解釋
不過呢啲言論一傳開去就好難收科
只可以盡做
但外媒對我地好緊要
一定要保住外國議員同外媒呢兩條戰線

前線一定有鬼開始係私了呢方面做野
班鬼可能係唔係都私了，咁樣做係令外國人反感，同埋令一部分和理非反感。

希望前線都秉持住私了既初衷，就係人地打或者斬自己手足先至召喚神獸。但人地如果淨係鬧、影相或者政見不同，都可以理論去解決，唔需要私了

推唔到都湊個回覆數

商舖被誤中副車

推
啱呀
兩邊戰線都要人

有樣野要搞清楚
1) 和理非好難變勇武(百分比好少)
2) 依加捉親都勇武(勇武人數大減)
3) 和理非比你地想像中更怕比人拉更怕死,一見TG隨時放棄返屋企,仲有部份驚到唔會再出黎
4) 次次棄文具,香港愈黎愈少文具買

做下文宣,同埋tg group好多人成日話日日18區,又日日裝修,有咩事團結一下

講得好 前線事 前線了

人鏈玩到悶啦 外媒都唔會報

贊同。推

互相補位 遍地開花!!!!!!!!!!!

休息站，有需要就入嚟

操蟲師日常化策略

p牌照推

一人一步, 感染身邊人, 做得幾多得幾多

係 和理非係時候企出黎

由港島黃店做起囉 唔著黑衫 但攞美國旗仔

和理非玩少d人鍊膠野
多d洗地文宣 好過

Why not both

啱 和理非同勇武配合 每次都有好嘅效果

幾時嚟過稅務大樓接放工行動？

繼續手拉手活動？